Northface 求收留

買咗件M size唔啱著求收留
Tg:Elohaz

ok , HKD $1

買咗600

我出佢一百倍價錢

如果唔高/唔大隻著M size...應該變左中長款雨褸feel

個形幾靚，實物好大件？

個袖唔啱有喲長

啱呀 真係要高先好睇

有無長闊size?

長67cm唔計帽 闊43cm